南昌街 廠商會中學外面有popo疑似拉左14歲男學生

救護車A314
地下有文宣散落，估計同連儂圍欄有關

有冇人去了解下？